iPhone 12 Pro vs Samsung Galaxy S20 Plus SPEED TEST!

大家差唔多，但瀏覽器嗰度，Safari 明顯抽筋

估你唔到 明明話a14跑分贏成條街
啲app/os/ram/storage問題?

好廢講真……

samsung android進步咗好多

歐woo~~

不了 年年都聽打手講今年幾順幾順 好大進步 用落又係窒

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

想知用耐咗 會唔會都係andriod快啲

利申有興趣轉會，覺得apple 4年嚟都係粗邊，好舊

建議大家買Samsung
唔該幫吓手買Samsung
唔好搶iPhone 12 pro 麻煩晒

我部S9用咗2年半仲係好順

估唔到今次優勢唔大
A14 真係主要去左慳電度?

其實iphone除左跑分
日常開app一直都輸
ram少 io又慢
近幾代android連開game都已經快過ip

點解三星個芒有暗橫間向上

我部android快過iphone好多

咩世代同咩世代比？真心想知
Thx

個saferi好應該執執佢...
好似仲係十年前寫冇改過咁

老實講
iPhone用家雖然聲稱iPhone可以用到5年
但係過2、3年幾個大OS update後
其實啲電量都幾倒水下
就算換咗電都係咁

三星個moon錄到有黑影

其實早幾代note9左右 iphone已經開app速度輸 不過無人理
但load大game速度例如食雞嗰啲都好似係iphone贏 同順暢度

當然係865vs a13
iphone12唔知
不過865 ram有lpddr5
開app的確好Q快

我覺得係而家ios 開始多功能 好似ios14咁
開放左widget
所以要用既ram 多左
所以開始比較需要多d ram
以前ios 功能無咁多

PWM 問題, 快門快咪影倒
2:54 左右兩部都有